{"config":{"lang":["pt","en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"App a definir","text":""},{"location":"#grupo","title":"Grupo","text":""},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"<sub>Esther Sena</sub> <sub>Jo\u00e3o Victor</sub> <sub>Maria Eduarda Barbosa</sub> <sub>Maria Eduarda Marques</sub> <sub>Mariiana Siqueira</sub> <sub>Mateus Orlando</sub>"},{"location":"#historico-de-versoes","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00f5es","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor"}]}